#Subiect 3 (2.5 pts)
#TOPIC: REST

# Dată fiind aplicația `app` completați metoda `POST` la adresa `/students`:

- Dacă s-a trimis un request cu un corp gol sau nedefinit, se va returna un json cu următorul format: `{"message": "body is missing"}`.
- Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)
- Dacă din corpul request-ului lipsesc proprietăți se va returna un json cu următorul format: `{"message": "malformed request"}`. 
- Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)
- Vârsta trebuie să fie un număr pozitiv; în caz contrar se va returna un json cu următorul format: `{"message": "age should be a positive number"}`. 
- Codul de răspuns va fi: `400`; (0.5 pts)
- Dacă studentul trimis prin corpul request-ului este valid, va fi adăugat și se va returna un răspuns cu  codul `201`. Corpul răspunsului va fi
- `{"message": "created"}`;(0.5 pts)
- Dacă se face un request `GET /students` corpul răspunsului trebuie să conțină 11 `students`, inclusiv cel adăugat anterior; (0.5 pts)